====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De plus , sont englobées sous le terme de rénovation des opérations de nature fort diverse , et les progrès d ' urbanisme qu ' elles entraînent sont eux aussi tout à fait différents .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

